蘇炳添9.92s 100m

點跑到？

支那人肯定食禁藥啦

亞洲記錄9.91s
不過係黑人

勁

超風速之下跑